小弟今日生日 想乞句生日快樂

我嘅生日願望只有一個 就係所有連登仔叫雞冇性病

但有愛滋？

好偉大嘅生日願望 可惜是沒有用的

生日快樂

一樣都冇

生日快樂啦， 又冬至快樂啦，又聖誕快樂啦

我都係去

多謝你

生日快樂